政府已定性今日為暴動

全港多區有暴動行為

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

現時在港九新界有多區有暴動的行為，暴徒在各區放火及大肆破壞，已經有多人受傷。警方緊急呼籲所有市民應該留在安全地方，切勿外出，留意最新狀況。

完

2019年10月1日（星期二）
香港時間18時57分

十一暴動

合理化開槍?

之前一直都叫人暴徒喇
早已經係暴動

暴動=美心無得賠?

十一暴動？

十一暴動
記入歷史

612之後好少講
多數講激進示威者

慶祝國慶係暴動？

是L但啦
行街都暴動嫁啦
香港政府已無合法性

6月一早就講左係暴動啦

十一暴動
勁wor
香港又創歷史

國慶變暴動

如果手足可以嘅拆晒黑警自己啲私人財物

下年開始改做十一暴動記念日啦

歴史會記載香港10月1暴動

中国香港十一暴動，歷史留名

以前有雙十暴動，今有十一「暴動」？

次次記者會都係講暴徒

示威者已定性黑警謀殺

瞄準狗屋內私家車

冇又最嚴厲

十一國慶？sorry，係十一暴動

千祈唔好去警署燒晒班阿sir既車呀
保險唔賠暴動架

唔好出街係咪即係宵禁

正式宣布十一唔再係國慶

10 1 暴動紀念日

豬隊友....

又海難，又暴動

第時講十一就係諗起暴動

70周年大暴動
邊個咁叻

合理化實槍開槍

所謂國慶日暴動仲唔係創造歷史

以後十一唔準再慶祝

十一暴動 無野可以慶祝

612又話暴動
今日又暴動

十一国慶殺戮日

香港人年年同你玩 玩到你亡党為止

以後每年係十一暴動紀念日

豬隊友，今日串一句
往後幾十年都有 十一義士紀念日

好多親中鋪頭無得 claim 保險囉

是L但啦

十一暴動要寫入歷史

十一暴動慶國慶

先發制人，想合理化開真槍殺人

popo成日講
呢個係正苦
即係代表林奠

最暴力咪你D 警

但比黑警燒果十幾架電單車有得同狗claim

屌, 有機會係咁

暴動行為

暴動無保險賠！千其唔好搞藍屍店！

Oh保險無得賠

屌佢啦 "定性"係得支畜先會咁講 大家唔好慣
innocent until proven guilty 一日未審未判就只係可以叫suspect
暴佢老母個臭閪咩

之前又話無權定性暴動嘅?

合理化開槍

年年十一暴動 紀念日

十一再唔係國慶Good

暴你老母

係十一全港起義

先定性暴動
之後就戒嚴宵禁
一切照劇本進行

線已經比人開槍射，大家肯罷工罷課未?

為左掩飾開槍，粗暴老屈暴動
可惜時間前後，已經出賣你地

美心爛玻璃無保險會賠

9成保險冇得賠 爽啊

10.1暴動

係喎，老解呢？

幫狗換新車
睇吓仲告唔告暴動

係咪都暴動

日日4點暴徒暴徒

因為國慶，所以暴動

淋病制造歷史 十一暴動

暴動打爛嘅嘢冇得賠，大家小心財物

政府立場不代表林鄭

一早cosplay緊綠衫啦

美心都係當做帛金比支那賀壽架啦，果少少賠償仲會計咩

99年成大錯

原來唔洗court 判都可以定性暴動

定性暴動 之後開實彈合法化？

由佢講 仲要不斷提添
十一暴動 賀佢老母

暴你老母動啊

戒嚴未？？？？？？

賺咁多香港人錢，幾塊玻璃算係咩
無燒佢間舖都偷笑啦

警察殺人

暴動？咁唔爭在落街打撚爆晒d藍絲鋪紅底鋪啦

扑野家冇保險賠

要合理化開槍

暴動保險唔包架

咁直接做暴動既野啦
狗舍GoGoGo

佢一直想咁做

noted

1956年有雙十暴動
宜家有十一暴動

日日都暴動嫁啦

以後十一就係香港暴動港哀日

沒有暴徒，只有暴政

沒有國慶，只有國殤

唔順眼都當你暴徒啦
玻璃心到一地都係

日日都告緊暴動罪架啦

永世留名

廣受市民支持既暴動

暴你老母

終於可以正名叫港殤紀念日
國慶？咩來架？

哦

國慶日定性為暴動
政府智力冇下限既表現

放左風 更難看既圍捕來了

街坊救仔

我啲朋友唔同日子比人拉 個個都比人吿暴動

暴動大sir架車claim唔到保險
千祈唔好爆呀

無認受性政權收聲啦

隔離國家國慶關我撚事呀
今日港殤呀

七十年前暴徒立國

我要佢血本無歸

好呀好呀, 暴動賀國慶
反正之前咁多次示威佢都老屈係暴動, 唔爭在屈埋今日

保險佬多謝你

平日都成日告暴動罪 又叫開我哋做暴徒㗎啦 是L但啦

自此十一暴動記念日全港放假一天

國慶?食得㗎?

10.1暴動?

垃圾

可以燒狗私家車了

612投五塊磚都叫暴動喇!
何況今天

既然講咗係暴動，而家正式宣布
而家開始，呀蛇啲私家車有咩事
保險冇得賠喇

正式宣佈香港立十一暴動日為公眾假期

又助攻，直頭落足中共面，多謝垃圾政府

新聞自由？

Remember, remember, the First of October
Gunpowder treason and plot
I see no reason why gunpowder treason
Should ever be forgot

咁一係戒嚴囉

10.1暴動節

又點？由69開始已經係暴動

林鄭唔代表政府

謝振中條撚屌次次都特登叫人暴徒

政府真係ON9, 咁敏感日子都定為暴動

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

佢話暴就暴?

咁保險冇得賠
吉野家嗰啲俾人拆到咁

屌

SO WHAT?

外國媒體會唔會大大隻字寫十一暴動架? 國慶去咗邊?

暴動，好似保險唔包

暴動姐係冇保險claim 喇啲暴徒千其唔好打爛燒着我地正義皇軍啲私家車

唔知以為之前拉嗰啲唔係告暴動

驚班畜牲今晚會繼續開真槍

班popo同保險佬真係多謝哂

十一暴動 送咗幾撚大份大禮俾中共

十一暴動
香港人永遠記住十一係政權向市民開槍嘅一日

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

十一暴動
並唔係國慶
之後 612 721 811 831 929 101

暴動 冇得賠

國慶大暴動

擺明
依家散為上策 唔需要再激d既行為

咁miniso同優品360咪無得claim保險?

不要說暴動，試者說慶祝極權七十年!

每年十一都暴動

今次係啦，你睇啲狗出埋實彈，仲唔係暴動？

死黑警真槍鎮壓無辜市民
講得岩呀係暴動，軍政府武力鎮壓

71全港暴動同強国国慶

好開心

不要說暴動，試者說慶祝極權成立七十週年!

掉磚都話你暴徙同暴動架啦
反正暴動個標準SET到咁低, 更係搞大佢

肯撚定係
鋪緊路

國慶暴動

之前係恐怖主義, Tone down 左
不過我地就一定係講賀佢老母

向工聯會致敬！

定性暴動 肯定想要合理化開槍

十一暴動記念日

多謝政府靚助攻!

覺得過幾日林奠會出黎話佢冇定性為暴動

#実弾発射

有上TWITTER 要善用呢個TAG

有咩理由日本人TWEET得仲多過自己人?

平時唔撚係暴動你又告暴動罪

既然香港已經走到呢一步，不如戒嚴啦
全香港攬炒

你收皮咪冇暴動囉垃圾軍政府

十一國殤暴動

次次都咁架啦

金鐘有狗校巴 2小時前 搵人
幫手推 PLSSSSS

咪撚打飛機先啦，而家係合理化開槍呀

估唔到最落共產黨面嘅竟然喺香港政府 厲害

暴動聽講保險唔包！！！

暴動咪乜都冇得賠

101 起義

六七暴動，十一暴動
以後十一慶祝國慶？no 係慶祝暴動
popo好嘢！

多區警察暴動，出動槍械謀殺市民，更有部分警員不斷吼叫「幫過身嘅手足報仇」

戒嚴

狗鐵有冇得賠

以後十一賀暴動

暴動咁聽日要戒嚴呀 條街好危險

暴動咪暴動
呢D名就由鳩佢
歷史自有判斷

6.12 警方採取行動制止暴動
7.21 政府強烈譴責暴力行為
8.5 全港多處暴力衝擊行為
8.11 政府回應暴力示威活動
8.31 政府回應暴力示威活動
9.28 政府強烈譴責暴力及破壞行為
9.29 政府強烈譴責激進示威者的違法行為
10.1 全港多區有暴動行為
自6.12之後再用暴動

吉野家唔使旨意有得賠

開槍射人就定性暴動

黑警咪就係暴徒！！！

留意返，十月一日係共狗黨慶

612玩鐵馬碰碰車係暴動

十一掟強水打狗又係暴動

點解唔打？

大家冷靜d，我地一定要贏，而且我地必定會贏，到時暴動依d罪名一定會全部推翻，依加做正經野，將今日黑警惡行公諸全世界，落中共面

邊度暴動？講清楚好喎

木奠唔係香港 忠仔邊夠膽戒嚴

十一定性為狗隻暴動日

不推文回覆
根本冇定性呢樣野 唔好理
唔通極權政府同你講今日和平示威你好開心?

多謝endorse! 十一暴動

哎呀呀 咁啲中資舖俾人打爆曬咪無得賠

當權者依家叫「暴動」
成功咗就係叫「起義」
十一起義

係咪衰呢
一早講左暴動
而家升無可升

賀佢老母

堆咩優品果啲全部瞬間變condom

賀佢老母都唔得

remember remember

咁以後101唔洗慶祝啦

你夠膽慶祝?即係慶祝暴動?

仆街想合理化開槍

唔好去警察宿舍爆撚曬呀sir d車
無撚得claim架！

食屎喇

哦。

以後十一都係國殤

咁戒嚴未呀多區暴動都唔戒嚴唔宵禁 即係你班死黑警同政府不顧市民安全啦

佢地係想合理化警察開槍呢單野

唔洗香港合理,外國合理就得

前線已經比人開槍射，大家肯罷工罷課未?

狗屋車GG
暴動無得CLAIM

乜鳩暴動，賀佢老母呀

十一暴動
永遠都係暴動日

你鐘意啦，dllm

要推

街坊繼續睇, 暴動?邊日唔係

應該無

係其他熱門post 留言 叫人幫手啦
金鐘有狗校巴 2小時前 搵人
唔該幫幫手推 搵唔到人

警察扮暴動

想開槍喇

咩都暴動架啦

定性暴動係為左合理化黑警對示威者左胸開槍
屌你老母依家你謀殺呀仲想spin

個個都spin去claim保險d濕碎問題就知香港人係唔識玩政治，只係會精打細算

正仆街

反而呢個詞語 我覺得係對今日行動既肯定
驕傲但不自滿
抗爭之路仲需要大家一齊行落去

今日好多手足比人拉咗

講左暴動 系咪可以合理化開槍？
屌

賀國慶都畀人當暴動

阿爺你覺唔覺得瘀啊

咁撚豬ge政府都有

周年記念

燒啦

都唔代表可以兜心口開喎

出咗事就話暴動
想幫開槍警洗白

十一暴動紀念日

係十一賀佢老母，咩國慶？

閱

暴徒車牌！唔好上錯車！

閘大大諗住唔好咁揚，點知個政府自己宣佈暴動

千奇唔好打爛野呀！

港鐵

暴動無保險賠

又推翻哂之前講嘅野

7 婆返到黎可以大大聲話定性暴動係張建宗決定 唔關我事

十一暴動日
下年有冇假放

十一國慶暴動

中國70週年香港暴動

係wor 保險無得賠

as you wish
戒嚴未？有解放軍未？

想用暴動定性嚟justify開槍殺人??

林鄭月娥率團赴京出席國慶活動 十一黃昏經深圳回港

應該返左黎所以宣佈暴動

無問題

大把OT 錢買新車啦

反而係堆中資/親中財團

開槍個個咪暴徒囉 謀殺

今次幾多人暴動

無得賠

記者會：「好暴力嘅暴徒」

仲有360

幫下手呀各位!!!

是L但

暴你老母，暴你淋病啊

下，我咩都唔知咖，whatsapp 又睇唔撚到

無啦俾黑警燒個D電單車無得賠了.

佢個槍點都唔會justify到合理開槍

太撚善良嘅暴動啦
下次再重手d
橫掂都係

咁即係我見到唔鐘意GE人...我打鳩佢,
打撚到死為止都冇問題啦?

反正都已經冇管治呢樣野
為唔會有差佬理

好明顯警察定性暴動嘅目的, 係為左合理化"警局主動開真槍謀殺市民"事件

梗係暴動啦
暴徒開埋槍殺人 仲唔算暴動？

即刻燒毀popo私家車

巴打轉數好快

一定要避開金舖、銀行、名店
其他只要係中資都得

爆車點算

其實佢咁做有咩意思
有冇人解釋到
之後777又話從來冇為暴動定性？
佢係咪想製造一個假象
講到好似好大鑊
但係咪傻㗎全世界都睇緊

十一暴動 賀你老母

優品360真係慘 冇保險賠

實彈射人，黑狗暴動

大蛇啲車今日安唔安全

開實彈射中人，咪要定性暴動囉
如果唔係點兜

無啦，示威者點升級都只係暴動

十一暴動 永載史冊呀

今日要扣題，對準中資
美心遲啲先

從此沒有十一國慶, 只有十一暴動????
好嘢, 以後正名為 [url]慶佢老母[/url] 年年慳番唔小煙火錢

定性警察暴動？

政府升級到頂：強烈讉責

唔定性點合理化自己開槍殺人

wow

不流血不受傷不被捕

之前已經係咁用暴動罪嚟告示威者, 記者會度又係咁暴徒暴徒咁叫, 乜之前果D佢地唔視為暴動而今日至算係咩? 如果係既話承認之前既全部都係濫告啦~

法律已經冇用
只有最大武力先有用
邊個武力大邊個就有籌碼

WFC

得差佬記者會講暴徒
其他都係激進示威者etc

無限loop
改口暴動嚟合理化局勢升級嘅講法
有可能係為咗用緊急法鋪路

直播見到工聯會唔知邊個議員辦公室燒左

想合理化開槍

港共唔撚用腦

革命不是請客吃飯 不是做文章 不是繪畫綉花 不能那樣雅致 那樣從容不迫 文質彬彬 那樣溫良恭儉讓。革命是暴動 是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

最近保皇黨見到有人燒蟈旗就會用最強烈讉責

就暴比佢睇！

冇人提國慶了

多人受傷係黑警做成㗎喎!

殺人犯超近距離開槍射人心口，仲唔係暴動？

唔好俾佢spin走開槍殺人單野

十一暴動記念日

國慶暴動 賀佢老母

沒有國慶，只有暴動

dklm

係起義唔係暴動

係又點？

開完咁多槍先嚟
即係又係612咁

push

黑警暴動 最大恐怖份子集團

一個星期得兩日有行動
兼職革命?

仲有邊個邊個議員個辦事處都冇得賠

整番都要好多錢

我架遙控車點算，一陣比人BBQ完渣都冇

暴你老母
沒有暴徒 只有暴政

係咪時候去幫POPO車化妝

屌
佢想合理化開實彈呀

全部都無得賠
但唔知今日被拉手足會告咩？好慘，心痛

70周年大暴動
精彩

我覺得只係想將啲示威者告暴動罪
美國國會都就嚟通過法例
我唔信共產黨咁蠢
除非諗住攬炒

暴動 全部冇得賠

暴動暴動暴動

支那國慶暴動

Push

Xx柒實週年暴動

名留青史定遺臭萬年

平反十一

定性左暴動, 用嚟合理化黑警係荃灣謀殺

國暴

次次都係狗隻開槍後,就講暴動係咪意指狗隻先係暴徒

可能我唔識野，咩暴動，暴徒，放火對我黎講已經唔重要亦從來無介意過，重要既係你地毎一個既生命
永不割蓆

以後10月1日叫十一暴動

屌你老母 受傷都係比你班狗打傷射傷咋
講到好似係示威者暴動周圍襲擊人咁
你個仆街政府有冇咁厚顏無恥

Claim唔到保險？

所謂多人受傷 係示威者受傷

警察暴動

之前都係咁告人暴動罪
有分別？

如果暴動嘅話保險咪冇得賠

國慶變暴動
暴動無得賠

傷者全部係我哋嘅人，施暴者全部都係黑警

ok 所有保險唔claim

睇到個垃圾政府定性真係冇感覺
反正佢唔定性都告暴動罪架喇
反而70週年國慶香港暴動唔知點解笑左出黎

香港革命紀念日

沒有暴動，只有暴政

沒有國慶，只有國殤。十一暴動紀念日

保險即刻唔包 商舖同政府保險公司真係多謝哂

今日為黑警暴動

一定會告暴動去合理化開鎗

唔好跟佢
我地應該叫十一大起義

十一国庆
十一暴動

成功賀佢老母

雜大大爆血管未

任務完成，各位手足平安回家吃飯!

是撚但

抗爭到底鬥長命吖

十一賀暴動

以後十一慶祝暴動

暴動=合法開鎗

戒嚴啦
屌佢!!!!

無撚眼睇

想合理化開槍,文宣組出動

以後唔洗再賀國慶

燒狗屋啦 保險冇得賠

宵禁囉，屌

邊個定性呀？唔好聽日又警務處，保安局，律政司射黎射去呀

這個所為政府同警察巳經冇人信，佢地講咩都係冇意思GE

有popo咪係暴動

十月二 全港起義

同埋真係好明顯引証左，江派同習派真係鬥緊，在香港領導的的而且確是江派

有邊日唔係?

撤回暴動定性我屌你老母特衰

人哋有基金架, 怕乜

係佢眼中每次出嚟都係暴動喇

汽車保險有無得賠？

之前咪講撚咗無暴動定性囉

Diu

你咪定囉 一早6月開始已經係黑警暴動

從今以後，唔會再有十一國慶，只有十一事變

既然都暴動啦,咁盡情落力搞

暴動咪暴動囉，比全世界睇下香港係點樣變成中國殖民地

白撚痴
屌你政府晨早知今日會發生咩事啦 屌你老母

暴動就代表可以近距離殺人？

有邊次唔係？

汽車保險有無得賠

香港史
十一暴動

軍政府定性暴動

中資公司人人自危

香港獨立

香港市民都定性popo係黑社會

呢個政府不獲香港人承認

大大隻黑鑊送比張建宗

有邊次唔係話暴動
次次都有人比人告最暴動

十一暴動會唔會取消紅日

定佢老母

咁又點撚樣啊
一撚早已經叫暴徒啦